中環包圍網已成，不要陣地，有gear走先！

有gear坐巴士小巴，和理委屈下坐閪鐵。
唔好留守，唔好陣地，水炮車加寒冷天氣，唔值得打。
留待明天！

現場會見到，中環每個街口都有綠狗，好明顯準備包圍

推

遊擊先係王道

吸取教訓
陣地，不了

上環好多狗
過海西隧又有

如果有人死留守，勸一次佢唔走，就由佢。
勇武少一個少好撚多，珍惜自己

哩個係五毛

有gear走先，需要時棄gear

送左頭
聽日點升級

15分鐘前仲係平靜，而家走應該唔洗棄

今朝已經佈陣
屋企要人！！

推！

繼續推

屋企要人

Push

推啊！

推備前線睇

推，留得青山在 那怕無柴燒

走。。不要留。。 棧送頭

128

點解仲會有人起傘陣 明明已經唔係被迫 自己走去撩交打

頭先經過西隧已經搜梗人

越夜越危險，屋企要人

等睇你被屌當手足係condom
連登仔最撚中意用呢句煽情

Poly果次仲嫌唔夠慘呢

幾月啦，仲理死唔走留守嘅人
佢哋留守我冇意見，但想走嘅人唔好為咗佢哋留守

屌當手足係condom嗰班都唔知有冇出黎
上次poly出面被拉嘅仲多過入面被拉嘅
跟住出面嗰班仲要被屌當手足係Condom唔去救人

各有各做，游擊既游擊、陣地既陣地，最緊要互相補位

咪玩啦，陣地仲唔夠傷咩。
唔鼓勵，但唔會屌

走呀

推啊，真係準備好晒圍捕！

大家小心
明日黎明行動，大家早d抖

明知錯既野仲各有各做？你咁樣係害左手足啊

今日無人死守

德輔道中7點15就退緊
LV 8點15準時退曬
無人死守 無人推 無人扔磚

be water